其實直昇機家長既造成,都係上上一代廢佬既錯(建議篇)

要令到錯既人得到應有教訓,
同埋社會長遠安定

1. 如果你係廢老後代,唔好係佢地老左果陣探佢地
即使一般人覺得佢地老左冇所謂,但後生果陣對你唔好你點解對罪犯好?
奴性思想就係咁養成

2. 教育上一代
既然上一代有咁多問題出現,我地更加要教導呢班人
固然大部份人會黑臉,咁仲好,可以順勢遠離呢班無謂人

3.無心之失
對住啲00後10後百厭小朋友,如果佢地嘈到你就鬧佢地
甚至"唔小心"批下爭起下腳,仲要屈落佢到話:"咪撞啦"(對乖既小朋友唔好咁做唔係有報應)

4.多啲痴中產同上流人玩
記住,要反思廢中廢老對你人生既影響,唔好痴咁多佢地, 節日係咁依比返少少錢佢地算
細個既時侯對你專制,霸道自以為是持老賣老
你會受佢地影響發唔到達,做人都會差
所以比返錢佢之後要遠離佢地,除非聽教聽話